「直播」林鄭月娥撤回「逃犯條例」修訂後首見記者

五大訴求 缺一不可 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

幫推
=============
借位擺

FreeHKLive反送中綜合直播網

大家有興趣可以入去睇直播

[正視聽-極重要]唔好再錯focus: 請集中煲五大訴求，還香港高度自治，而唔係執著係咪假withdraw

-
幫手推，等美國可以出手做野，要開始打底啦
如果keep住講假withdraw,到時星期日佢宣佈撤回，依招點拆？到時又要loop番仲有四個，咁不如依加開始做文宣，仲有幾日時間
要做到五大訴求or美國制裁
掉番個波比林鄭